有冇人以前真係去過四樓有四級?

個好景阿叔講就講得多都冇去過四樓,2樓都夠多3仔

小學雞
個阿叔係咁叫都唔知

4樓有4仔 4仔無格仔
100三隻 120數四隻
越睇越大隻 埋嚟睇埋嚟揀啦喂

個阿叔叫四樓有四仔

冇去過好景
因為太遠
係去過星際同信和買
之後有bt之後就冇再哂錢買了
見證過信和由盛到衰再盛既時期

真係唔知邊個先係大陸落黎

樓上office有d賣4仔，不過要搭Lift

其實會唔會只係暗號黎

試過揀揀下突然話海關走鬼，落閘困住，好驚！
（當時未有手提）

No

真係有，樓上係倉

難得開到舖，嚟買返三四套
唔買四仔，點贏馬仔

中美法日歐 有圍毆有隻抽

同朋友好奇入過去一次
果陣已經識bt 所以純參觀
個阿叔指住其中一隻av 同我地講：

拿 依個 細眉細眼 做野包無偷懶！

唔記得女優係邊個

on9
肯定有叫過四樓有四級
有去過既一定知

去過個商場既三樓，不過都係四級
$100/3隻，R到4隻

樓上條小學雞係咪出世個陣個阿叔都收左檔

有埋片
你真係衝出黎柒

vcd時代未有呢個阿叔

好似dvd時期開始有

後來多左9樓

你真係超垃圾

係垃圾中既xo

恥笑開始

觀廣都有

琴晚經過門口係三上

lm

肥絲

睇到1999
4樓有4仔嘛

而家都仲有

推

同班顯卡小學雞一撚樣
開頭就喺度鳩叫，有人貼片貼數據就即時收晒皮
今次都好啲，得一個阿叔喺度叫，有埋片為證
冇得再講啲咩嘢清朝已經咁叫

肥絲仲敢吾敢入黎捉禾錯字🤣

好撚柒潛撚晒水

其實仔同級都有講過
利申: 住過旺角

正確
我以前成日去好景買 PS2 老翻碟

你睇個網典特別唔同？

個條柒碌柒成咁都仲敢出黎柒
潛左水幾日,見有人撐下佢就出黎威下以為自己冇柒
提起好景阿叔係人都知係講個個磁聲阿叔
就當佢有講四仔,咁四級都有講,佢二樓出黎鳩柒做乜鳩
完全自打咀巴,又話有list睇,咁你睇完都見到有四樓有四級
仲出黎柒做乜鳩,潛水就潛落去啦
柒到唔敢睇

果件柒野都唔係第一次柒
次撚次潛水唔入番post
係第二個post阿支阿左

本來個post都潛左
見佢又衝出黎柒忍唔住推多陣

潛完幾日再柒多獲真係無得頂

支持

再一次證明連登好多小學雞

「四樓有四級」都屈人大陸落黎